手機版古惑仔3G有得打721白衣人同福建幫紅衣人

無聊睇Youtube搵到